咁多連登仔已經出左門口等緊地鐵

老實講你地咩工返咁早
定係你地係中小學生？

利申仲喺張床度

鬧鐘未響俾狗鐵壞車tweak震醒咗